我覺得今日有D野做漏左

其實做不合作運動嘅時候，手足可以同現場嘅市民講解返運動嘅原意，因為依然有好多人只係睇TVB，佢地唔明點解會發生依D事。
尤其係地鐵車廂裏面環境咁焗促，人係好容易脾氣暴躁。大聲講運動理念，等佢分散一下注意力，就無咁容易躁底，同時可以爭取民意。
當佢地咩都唔識，當細路咁教，有禮貌，千其唔好躁底！唔好躁底！唔好躁底！
如果有人同手足理性討論更好，不過如果有人郁手，手足當然要保護好自己。
各位加油！

Be water be humble

推

[repost]香港點算？